
                      Desde mi perspectiva la película invita continuamente a una reflexión. Basándose en el echó de qué existe un problema el protagonista  entra en una especie de introspección, una metodología por la cual el ser humano puede ver su interior y analizarse a sí mismo, haciendo un examen de su conciencia. Se trata entonces de un método de carácter subjetivo, ya que el sujeto se observa de acuerdo a su propio criterio, sin tinte de objetividad. Al finalizar la película termina con una última frase (yo no soy jugador) abriendo la posibilidad al cambio. Nuestro cerebro posee una increíble capacidad de cambio. Puede crecer y cambiar en respuesta a tus experiencias de vida, y al igual que tu cuerpo, tu cerebro mejora en lo que tu le pidas que haga. Creo qué el mensaje es profundo y digno de analizar.
Sin duda Excelente trabajo.
        
            